國安法 大家會唔會刪FB ?

如題 有係FB /IG SHARE野既怕唔怕俾人CAP圖清算?

怕:正評
唔怕:負評

可能連fb都上唔到

我準備投降